（圍爐）入黎講下今日輸咗幾多

我先
40k
戒賭了
以後唔再玩牛熊了

依家心情如何

13k

比番D錢我

40k就話唔玩

100K

信政府，冇事

千元暴力救市

暫時都賺 就輸！

學生一名
番part-time好辛苦先儲到

咁仲玩牛熊

贏左16k
Better than nth
聚沙成塔

我覺得投資要賺錢其實好簡單

5k

學生仲玩咁大
利申學生

識玩

汁左幾k

輸錢皆因贏錢起

出新聞》入熊〉收錢
食下午茶

一皮

大家夠絕望未？

未既話再落！

賺左1300

港股倉賺左38蚊

未realized~~

2300

喔，相信你個40k係我戶口度

20k

1k

信政府

不用怕

正股輸10k

正股驚閪

贏左5k

當財經台成版都唔見一個月供股票post，證明一堆傻散鳩衝入場接大戶火棒

20mins 5k

1K

還我血汗錢

港股 ~ 仲賺 1k , 今晚美股唔知點

賺緊20k 今朝見到個news仲唔即刻買熊仔

朝早輸K5
下晝追返三分二

$3480

1.1k

4k

2.5k

你冇輸到 d錢係去左我度姐

我都係

贏50蚊

+100K

琴日走撚哂

輸咗10萬兩星期

我都係輸係牛熊手

執左2k幾

借錢報仇

19k

輸2800

50k

牛熊輸緊3k
無撚哂前日贏既錢

贏少少，金價又破頂

本身賺緊10%，今日倒蝕20%

上個月個倉 跌左12k鎂

今個月升返8k鎂 輸4k

80k

個post d 回覆竟然出奇正常

賺左啲咁

賺左2k，唔記得入熊，唔係賺得仲多

$5.7

+-0

🐻定🐮？

輸2千萬左右
少少波動實有既

正股贏3k
有個fd牛熊輸40k

唔玩唔駛上黎開post 😒😒😒

兩個月前個倉負十幾萬
嬲嬲地all in wiki
Now變正十幾萬

咁笑樓主又衰d